點解我ib戶口無位俾我登記匯出戶口做Firstrade?

好嬲
因為要入錢所以連結左自己個香港銀行戶口，
依家匯出完全無得登記新嘅銀行戶口入去，
係咪ib已經唔俾新用戶匯錢過Firstrade?

上office簽左名未

匯出個戶口只可以係匯入個戶口。
而且你無端端登記個股票戶口， 咁點匯錢出去啫。

此post已完